急 白色西蘭花叫乜

廿六歲人都唔識有啲少羞恥

椰菜花

白色的西蘭花

你生嗰啲？

禁綠色椰菜花叫乜

白蘭氏

白蘭花

blanched flower

雞精 因為白蘭是雞精
Hahahahahahahaha

HPV都唔識？

green hpv

蘭花

Cauliflower